過埋今日 我就見唔到明天

晴天霹靂

Y

咩事

上庭？

你見點呀？

希望在明天！

明天又係邊條女？